清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

呢排風頭火勢，實玩喬裝侍候！
驚嗰站會搬走咩！

.

三罷點可以冇不合作運動配合？

推 #我會罷工

拆多兩拆封站

咁本成個運動最大阻力就係黨鐵
三罷又關佢事
放狗拉人又關佢事
放黑社會打人又係佢地
停站唔被人遊行又係佢
今日直頭係俾你入唔俾你出機場
唔明點解到今日都無人做黨鐵

支持